AAPL集氣，9月11前升到$140我捐50萬比各區黃店

升到150加碼捐多50萬，至少派30-50間

立此為證，賺錢再捐錢！

等大家幫手集氣

G持

如果有135都捐20個出去

我 125call

我帶頭幫手集氣，有種就升比我睇！

聽日低開高走

高開高走會快啲到達目標
我想捐錢呀

點解會睇好AAPL

幫黃店多謝定樓豬先

因為無人睇好，tsla資金需要地方避險，一係NIO，一係AAPL，希望係除非唔係

升到先算

你唔怕tesla 堆人走 空倉而唔係入aapl?

利申aapl擁護者 但走曬貨 等入

我亂講下，其實邊有得估中，賭下AAPL 9月9出發佈會消息

支持

推

捐定都得啦

我驚廷期

都九成十月先發佈，9月10出邀請信

升到我咪捐囉，捐左咪會升囉，升到我咪捐囉，捐左咪會升囉，升到我咪捐囉，捐左咪會升囉，升到我咪捐囉，捐左咪會升囉，升到我咪捐囉，捐左咪會升囉，升到我咪捐囉，捐左咪會升囉，升到我咪捐囉，捐左咪會升囉，升到我咪捐囉，捐左咪會升囉，升到我咪捐囉，捐左咪會升囉，升到我咪捐囉，捐左咪會升囉，升到我咪捐囉，捐左咪會升囉，升到我咪捐囉，捐左咪會升囉

今晚130

亞叔公冷靜D 甩左個P先

又燈

點先可以甩P?”

睇死佢唔敢升，睇黎我都係捐唔到嫁啦

課金

註冊高級會員？我研究下先

中aapl call搵到幾錢

支持支持

如果以暫時手上918 100C計⋯⋯
升到140我當佢會保守變$10
如果150就$20
我成本0.8

捐錢都比人負評

加油三叔公

黃店等緊你損錢

升到就捐，最怕佢唔敢升，掛定目標價$20賣918 100C

買左500張？

1600張

星期五收市入？

準備今日再跌再入

但老實講句，其實依一刻距離10月發佈會有咁多時間，然後由回調左，正股依一刻撈底買入其實最合適。星期五跌到去113然後望住佢KDJ RSO就開始不斷湧入資金，一日倒車番$7去120，大概都知個支撐位係邊，同埋會開始多人襯低吸納等10-12月零售旺季，地球人忍左太耐唔洗錢，然後就會爆發。加上Apple明顯想食番3G換4G既年代，用一部5G令全世界加速換5G，一有新機出現相信好多電訊商就開始推5G，市場根本一早夾定好晒

係咪升穿過都計先？
會唔會走數架？

升呀 樓豬記得找數

三叔唔洗訓教？

搵食艱難⋯⋯準備番工

升穿都計

G持

放哂貨留名

集氣還是燈呀 ？

你喜歡啦，自行解讀

新手唔識 918同100c係咩嚟

星期三四五，星期五不斷唔同價位都溝貨，因為星期五係特價日

驚唔驚佢用唔到微信果d支那app
會無哂支那市場

支那人越用唔到，佢地越想用，佢地自己會諗辦法嫁啦搶得仲勁

真
根本係支那用蘋果就係身份嘅象徵

最低0.3

今晚all in

IP用唔到支那APP都唔緊要,無左中國APP STORE都唔緊要
佢地要拎部電話出黎曬,岩岩出我就有
愈大部,佢地愈岩
愈貴代表佢地愈有能力買
所以唔洗怕無市場,發佈會一出,大把訂單啦 係訂貴價水貨既單

今日盤前有無機回落到115左右?

世事都被你看透了

唔似會，大把人接貨等發佈會

大戶

1600張*100股*0.8

集呀我都有買

支持，但140記住走，免得回時無錢捐

正

已經掛定左價，到位就走唔貪心

好似90日先甩p 慢慢等下啦

叔公好撚型

NIO避險

HKD定USD

HKD

你當我係膠啦

睇到上面NIO真係打咗個突

Pish
有貨

一人5股aapl,推佢上去

掛110今晚唔知入唔入到

加油我可以再做次PUT

aapl
我半副身家

Put咩先

gchi

三叔買堆put對沖先啦

幾時先捐得錢

116升140
夠唔夠時間

其實都冇咩可能，AAPL 彈到140咁Tesla都彈到450

你lc 左？ 應該變牆紙